武漢直飛香港航班4月1日開放預訂，多間航空公司機票已售罄！！

播毒大軍全面進場

沒事兒沒事兒

新冠肺炎（COVID-19）疫情持續爆發，多個國家及地區採取「封城」政策，而內地疫情最嚴重的武漢市自1月23日起實行封城管理，至今仍未解除。不過，攜程、途牛、航旅縱橫等內地多間網上訂票平台上，出現了自3月29日起武漢直飛上海、大連、濟南、廈門等內地多地的航班資訊。4月1日起亦有直飛香港的航班，由國泰港龍航空承運（中國國航代碼共享）。

有傳媒查詢內地攜程網時發現，截至昨日下午5時，4月4日以前武漢直飛上海的航班已售罄。網頁圖片顯示，3月29日由武漢直飛上海的航班，涵蓋從早到晚多個時段，價格為1890至2280港元不等，涉及中國東方航空及旗下上海航空。

武漢飛往香港航班3月29日起解禁？

小編較早前在Skyscanner 網站上發現，從3月29日起已經可以購買從武漢離境前往香港的航班，最早的一班機為當日早上7時45分，最遲的一班則為晚上9時55分，當中所有航班同樣需要於其他地點轉機才可到達香港。

如果想從武漢直飛香港，4月1日起亦有直飛香港的航班，由國泰港龍航空承運，中國國際航空代碼共享，當日售價3000元左右起。國泰航空官網強調，本年度3月9日至4月20日發出的新機票，截止到翌年2月，都可免費無限次更改。

不過，武漢飛往澳門、台灣及海外其他城市，就暫未有直航航班提供，但旅客亦可購買轉機航程。

又old fake news

機場淪陷

重以為自己睇緊語殘片

以前賣豬仔經香港水路出發

現在進步佐識搭飛機

武漢4月來港機票 內地旅遊網可訂

Fake 你老母

死左家屬既人見到白事當紅事會點諗

黎播毒

航空公司澄清咗嘞 跟貼啲啦
香港通行證亦未復辦

武漢病毒軍團：四月劍指香港，香港人我地四月嚟啦，到時見

病毒大軍

林奠依家係睇澳門頭話事，澳門做乜香港就會跟

美國都考慮緊復飛 到時嘈都嘥氣

CLS

唔係話仲延遲到10月咩？

屌你老母死仆街